bloodborne 其實好易玩？

最近買咗隻bloodborne玩

理論上第一次對於玩呢啲打鬥game係最擅長

但係就就係最撚麻煩就係成日㩒錯正方同三角制，以為係攻擊

想問吓各位原冇得轉制

理論上第一次對於玩呢啲打鬥game係最擅長
呢句野睇左幾次,都覺得好撚怪

語癌

一命爆機係基本

樓主改緊詞下話？

裸裝唔升lv唔坐火用腳打係基本

唔計死咗幾多次同埋卡咗幾耐嘅話

其實好易玩

各位巴打唔好離題住

有冇得轉制？

之前睇啲frd得閒就打
覺得呢隻game根本係虐待自己

難打先有成功感嘛

呢舖唔計

6- 7 週後d boss 難打到
雞脾哥，雙刀姐，路德維希

幾好玩wo 又有feel 我夜晚玩真係會驚 佢有d怪無啦啦彈出黎

我卡緊第一獵人 係咪太廢

第一次玩嗰陣,連第一隻boss都未見就死左十幾次
玩到後面習慣左反而無咁難
dlc例外

用轉轉斧= easy mode

白金左，仲記得迷宮要日日同friend 連機打左接近兩星期先解曬

同你一樣，白金個下真係好大成功感

係旋風斧

中意自虐先玩依類game

其實唔算話好難啫
升下level當正常action game咁玩都得啦

我覺得可以轉制會易玩好多

樓主等我carry u

Btw打爆左bb宜家玩ds 我都覺得bb易玩d 但bb好多驚嚇位

有咩驚嚇位
又唔係恐怖game

爆左ds而家玩bb，個迴避好唔慣 向後避會偏左/右

1999

bb我唔玩槍唔玩斧 淨係玩聖劍
打白狗已經死十幾次
渴血怪唔食解毒又係惡夢

卡係噩夢邊境
本身認路好差，成日唔認得啲路，最大問題係唔知點解一係噩夢邊境行多陣就頭暈

果隻多眼豬真係惡夢
見到個樣即投降
不過都係白金到

用慣mouse keyboard玩ds依家用手制玩BB好辛苦

難玩在佢D血瓶食哂要再刷過
唔似DARK SOUL咁 死完會補滿

其實唔難，識得碌黎碌去就得

呢個場我投哂降 要睇攻略過

玩武士刀點血質
又型又好玩

其實係依家D GAME 難度偏低姐

我覺得ds 3 farron keep難玩好多

呢隻game訓練EQ一流
愈冷靜愈易打

玩多兩三日就熟架啦

我果陣玩完ds轉bb都係唔慣

bb前期難玩 因為要係咁刷血水

其實都係睇武器就唔就手
試多d唔同武
睇下邊款岩你
果陣用廚武教會之鎚講神殺神

只要d怪打唔中 其實冇咩大不了

只要練到槍反，係好易，就算練唔到，都唔係太難，照樣可以玩耐性閃完打就搞掂

Ds 過bb 發覺槍反易過盾反好多

冇得轉制
慣左一定咁樣易過三角正方打人
至少右手唔會卡住

隻白痴蜘蛛羅姆

話說我打bb係用一個無乜人講既武器 就係火焰噴射器
用佢打到爆機 尤其打d怕火既boss

一把路德萊希聖劍玩到尾
不過BB d地圖真係好難認

新手用斧真係變easy mode
我差最後一個迷宮白金，迷宮有d悶

有冇人可以幫手打路德維希

打完半血金杯，成個人好似昇華左

有無幫手可以帶我行噩夢邊境

教會錘到尾

可以 輕鬆行

其實點都要經過毒池
其他路整黎係廢既

斧係清圖好用姐
打boss就一般
打boss最好用一定係聖劍, 雙刀, 鋸刀鋸茅(我當一樣 )
dlc武器聽講好屈, 不過我冇用過
基本上本傳一週目 鋸刀鋸茅+火紙/雷紙=爆機
dlc就難少少
孤兒

請問巴打介唔介意留低telegram？

la la la~ la la~

各位，尋日終於過第一關啦，打贏咗樹妖同獸化獵人

我覺得對新手，bloodborne要易玩啲，lock怪係非重要。

一開頭好少lock怪，死咗多次
Lock咗怪後，好快就可以習慣啲手制 避怪同進攻嘅機率同節奏都會咗勁多。

好好玩

升到19x lv 次次都搵唔到連機 但係又唔想重新升過隻由頭玩過,可以點算

有d怪甩lock打易d
好似電狗，宇宙女

呢度問吓

半血金杯隻火狗

黑獸lock頭狂攻好易打

之前爆機
金杯無心機打 係咪勁寶石係晒入面

唔打pvp都唔洗特登刷啦
打到最尾白金左就算

打壞手勢，玩其他game教到最難都唔滿足

我覺得pve先係精髓

用開個支手杖
成日卡關

卡左喺金杯無頭野獸（好似喺第一關個大佬）

我都係玩聖劍同旋風斧
仲有DLC Orel

淨係玩雙刀 同 隻劍

Bloodborne pvp我覺得幾濕鳩
補血咁快閃得又快
都係dark soul 回合制好啲

血質流千蔭表示切菜

打到壞手制

玩其他game 完全冇果種心臟病發既感覺

有冇人最憎蛇森
D怪好嘔心
每次打到呢個場都speedrun
item都唔撚攞

月光劍好撚型 一打完本傳 即刻狗沖入dlc打路德維希 maria 把武都好撚型 依家卡左係實驗室度 屌你d怪噁心到唔敢玩 d濕尻位成日係暗處有怪嚇尻你 都唔知心臟病發左幾多次

有冇人知怪獸爪幾時有得拎？

打大佬用爪好唔好打

諗住專精鍛練爪，聖劍，同斧

好刺激好好玩

聖杯迷宮

講起又想玩

Do you want to eat Oreo?

bloodborne個氣氛大壓力好多
就算聖杯迷宮同地下墓穴都有壓逼感
不過dark souls 啲小怪真係好撚勁 尤其是嗰隻jailer

我DS玩哂全系列 BB玩到惡夢邊境停左
BB D氣氛太陰森D怪又恐怖同成日鳩叫搞到我棄左

呢隻game我唔可以連續長玩，種氣氛搞到我心情好差
btw而家一周目刷緊三隻小豬，係唔係要去打哂dlc同支線boss先去打奶媽？

由頭打到尾都係用斧

Exactly呀屌 我每次開game只能玩三十分鐘 太大壓抑
但我成功爆左

唔係 打完奶媽重未爆機

我覺得聖歌團氣氛成隻恐怖GAME咁

一開始條橋個面具人

嗰隻爬牆大大隻 識放黑洞吸你埋去嗰隻嘢
第一次夠高VISION睇到佢嗰陣真係呆咗
好唔想行埋去
好似喺街見到巨型甲由咁

亞彌達拉 其中一個支線boss黎

有冇人幫手打金杯，想快啲完隻game

勁廢
雜魚級古神

論級別應該係月神=科斯>宇宙女>羅娒>其他舊古神

宇宙女係外神
科斯應該係最多人拜嘅舊古神

Btw 睇啲雕像都知住亞彌達拉係次一級嘅神
量產+似衛兵feel

急問，變飛機係點樣按？？？

BB最慘係有啲BOSS個樣好核突 又有啲好多汁
啲音效BIJABIJA 令你好唔想行埋去

好彩DS3啲BOSS幾乎全部都正常樣
係得畫家妹DLC地牢嗰堆吸血蟲核突少少
其他都幾乎型/靚

好彩DS3地下水道嗰啲人頭多腳蟲唔係BOSS
我真係會SKIP佢

反而我鐘意bb多啲
嘔心係真嘅不過唔似係為嘔而嘔
亦凸出到克蘇魯神話入面啲嘅「神」其實係比人高級嘅怪獸

咁我都係鍾意BB
個風格加埋啲配樂真係宇宙大爆炸

啱啱開始玩，請問BB有冇啲地方係日光日白架? DS起碼都光猛啲

打蜘蛛果度

半血金杯打佢卡咗幾百次

獵人能力減半埋當讓下件垃圾囉

你白痴

怪獸血丸加火/雷紙=無雙

係禁忌森林盪失路搵唔到boss 停到依加

冇darksoul咁難

唔睇攻略？

跟住地下有燈既地方行

呢幅圖要拎晒所有道具都幾麻煩下，記得裝抗毒符文🤘🏻

槍反同盾反簡直係2個世界

盾反唔中要有代價

槍反都有代價啦

我覺得dark soul3易啲
有盾差好遠

之前拍落
三週目唔食解毒唔STEP(開頭未入位有STEP一次)
純走位過渴血怪獸

D boss 真係唔難打 (唔計DLC)
好多都有明顯弱點
反而係沿路D怪難搞過 boss

比起ds感覺上boss無咁多360度攻擊 碌側邊就避到，可能我未玩到後面，而家頭2隻 boss都一tick pass 左

都係
睇住 DS3 沙力萬D招越打越誇張
BB 真係冇呢種情況

少粒水銀彈叫代價？

唔槍反就真係有代價喇

多週目 你盾反一下失敗就會比隻boss 秒
bb 槍反唔到 仲可以行行企企
pvp 就仲衰

睇吓邊隻啦
渴血多週目槍反失敗真係會比佢秒

古達，沙力萬 避完即刻一個回馬槍

今晚打渴血，係咪可以槍反？有冇p2?

可以槍反，不過佢p3果陣行近佢都會中毒，如果一周目打，到p3就擲汽油彈擲死佢啦

記得帶雞尾酒，扔完p1+p2會追住雞尾酒落點行唔理你，但只可以用3次，3次之後就無用

啱啱清哂DS3 全BOSS連DLC
DS3唔用盾都玩到 其實得好少王係逼你用盾
BB唔用槍反真係地獄嚟 有啲王真係唔想再見

係咩
我冇用槍反咁濟 除左dlc雙魚人
全程都係用斧

BB 有咩 Boss 一定要你槍反先打到
唔計DLC 我覺得只有第一獵人係難打

我打咗好多次渴血獸都係唔識打
唔槍反堆人型BOSS都係煩到嘔
可能from覺得槍反代價又低啲 啲王某啲pattern好撚過份

渴血我第一次打9劈就過左 最緊要係一避完攻擊即刻劈
Btw我覺得dark souls地圖難好多

最衰無得重點,加錯點搞到無意慾繼續玩,想轉BUILD用第隻武器都唔得

DS3啲小怪全部都係痴撚線
殺怪又唔補水
好多地圖我都鳩跑
搞到而家全BOSS清哂 但ESTUS SHARD得＋7 唔知執漏邊粒 搵死人

渣ga清
小弟全破soul系列+bb

你睇我上一頁post咗條片係我三週目純走位唔洗step過渴血,可以參考吓

渴血我不停咁打斷佢入phase3 個咆哮
直接一路打死佢

根本槍反就易好多 代價又低
盾反同人pvp 對面用特大 盾一下失敗左就 已經可以認輸 一定要練到好熟好熟
bb pvp 唔用槍反果個真係搵著自己黎搞

想問下而家打到奶媽，支線boss全清，但係仲未接過烏鴉姐任，係唔係要二周目先可以買到烏鴉裝

血月都過埋就冇啦...

去到奶媽已經可以係完場啦

最初玩BB 打到勞倫斯係咁死 嬲到我直接扔咗個手制落垃圾桶
之後有次飲完酒返去手痕玩返 唔死就打贏咗佢 以後每次無倫打咩Boss 都好 飲支酒先打
唔知點解睇嘢會慢啲 見到佢起手做咩動作

隻黑暗怪獸點殺 勁到癲，但睇片啲人旋風斧幾下完場，我旋風斧就扣得少少
係咪太低lv? 啱啱過完渴血

你番去拎聖劍先啦
打左女巫村再番去打會易d

60幾70lv拎把轉轉斧同佢隻揪，技都未睇清楚就秒左

Call npc幫手囉
點解咁多人鐘意用聖劍，我用慣左斧真係覺得聖劍麻麻，係高攻少少，但冇左旋風斧個硬直差好遠

咁你係執返之前個手制定係買咗個新

由頭到尾都係用斧
旋風斧清小怪 單手打王

講咗咁多頁樓主有冇翻譯返嗰句想講咩

我反而係因為認唔到路

我本身有兩個手制

女巫係咪送架 易到

神聖使者仲易

亂咁行行下去啲外星怪度射死左

玩uncharted最難 玩到病發

我記得打英雄古達
我盾反唔到就我死,反到就佢死
反到再吉佢,我大叫左出黎

黑firelink shirne 嗰個肥仔？
屌佢老味條氣無限 中一招就中哂成套
由頭到尾都係得佢出招
不過後尾拎高攻速武器碌打碌打就好快過咗

上youtube 搵bloodborne lore 超清楚
不過我睇英文版

英雄古達好易反渣喎

兩隻古達都係1take過

無名你仲high 反又死 唔反又死

無名我起碼3十幾次，仲記得打贏果一晚，真係好難忘

nameless stage2仲易過stage1
嗰日打完以為好似lady maria 咁有stage3

冇人用打樁機

路德維希

nameless唔難打, 班蛇頭卒先惡搞

隻匕首同飛斧頭真係惡到仆街
不過ds39九成小怪都係好撚過份

係咩 我覺得蛇頭得大隻有霸體果種難打
過份應該唔夠bb隻大腦怪同dlc大魚人

好同意 撞著Ghru Leaper同Corvian Knight真係想運路行

條肥魚仲難過boss

一條好易 兩條就打到嘔血

雙魚人
唔屈槍反真係唔知點過

巫醫骨刀

Dark Souls 2 DLC真係on99
啲怪多撚到 大佬都未去到啲武器已經爆撚晒
玩左一陣就無玩

全game最難打

有冇咁誇 你用日本刀?

終於過左亞彌乜柒 死到我

Btw, bb同ds啲關好似都無分次序？搞到我都唔知打乜先

真係要打嘅王可以好少
啲人SPEEDRUN可以半粒鐘爆機

ds2 就係咁on9

我最多係打Sinh同啲磨菇怪嗰陣爆過, 正常wear & tear爆就真係未

痴撚線 禁忌森林洗唔洗咁撚大！
打左七萬幾迴嚮 俾隻死豬撞死左，未拎返就俾其他野殺左 難搵到仆街

我都揾咗成個鐘先揾到路

我玩禁耐禁忌森林都係記唔到地圖 dlc個孤兒仔又係痴線

去到5週目 dlc 好難打

其實好易
打到第二條跳出黎果陣
就用巫醫骨刀吉其中一條
全game最難打既小怪我覺得你迷宮d蜘蛛女

卡左孤兒仔幾日
第二階段完全唔識點槍反

掌握節奏用聖劍斬死佢就得
唔洗乜都槍反既

追住佢尾打

好似可以令佢唔入第二階段？
我係youtube見人係就入第二階段就不停槍反佢到死，令佢入唔到第二階段。

快快手打死佢咪得

過左暗影三傻，跟手打蜘蛛；
大蜘珠波邊都未hi到，就俾啲蜘蛛仔一野秒 係咩玩法

第1，2次最好清完細既先埋去

跑嚟跑去碌嚟碌去就過到

食藥丸 上電紙 痴撚住佢係咁斬
最好都係清哂啲 卒仔先 因為佢會召殞石同自爆 一下死

主線果隻蜘蛛垃圾黎
迷宮果隻先恐怖瘋狂落石

好似有D柱可以擋下

可以擋不過勁煩
殺1,2隻蜘蛛仔又要歸返柱到

屌，等我仲信唔知邊啲攻略話唔好理啲蜘蛛仔直衝去斬死大蜘蛛

btw，用電鎚好啲定斧頭上電好啲？

成隻game 最高攻係鋸肉刀
無雙！

該隱王 第2型態搶反成日錯timing

力士最易打，淨係反斜飛個招其他全部避

冇用過槍反就爆機連dlc
連特殊道具上火上電都冇用
咁先夠難玩

主線個場咁大梗係可以唔使理，迷宮個場咁細唔清班細既追到你無氣

唔係，佢地係拜宇宙之女

好勁呀
NG+1咪可以裸體speed run

挑戰BL4無血瓶無子彈裸體唔用道具唔升武器

Tonight... Gehrman joins the hunt....

A corpse... should be left well alone.

呢句真係好撚型

屌呀卡住喺勞倫斯打唔贏，p1個視角勁難睇lock又唔係唔lock又唔係，p2仲濕鳩，斬斬下企太埋就燒親都唔知點打

血丸電紙衝埋去係咁斬

p2應該會燒死

P2幾秒佢就死咗

我用落葉p2成日斬兩刀就燒到

其實佢一生人都幾慘下

其實電紙同火紙分別係乜?
玩到5週目都冇用過電紙

有D王比電剋

如果我無記錯蜘蛛好似比電剋

火剋野獸 電剋神

人有冇得剋？

秘法

打到第三關一直都過唔到
狂中毒，想食藥又比佢打，閃到又毒死

血獸呀嘛...槍反過關啦
P3果陣走到勁遠 等佢一陣就唔放毒了

其實呢隻已經叫易打，d動作好易睇，左前咁閃就避哂佢d技，不過最好用攻速快嘅裝啦，我就用鋸肉刀嘅，再換高少少抗毒嘅裝，中毒直接血水回血就夠，p3直係唔夠打就玩氣油彈啦，唔洗用槍反，用唔熟死得仲勁

用雞尾酒，根本任斬

幫烏鴉報仇隻boss真係好撚刺激

幾好玩,唔係on99屈槍反
佢支槍都好勁

玩哂DS3全DLC 無聊開返bloodborne開新人
個rolling好似硬係慢過DS3少少咁

同DS3好唔同，初初轉過黎果時勁唔慣

DS3就算lock住都係水平咁閃，但BB lock住會變左以目標為圓心咁閃 好多時會越閃越近

成個bloodborne 最難打嘅boss係咩？
打dlc 瑪利亞打到想喊
連回血嘅時間都無

lady maria已經係dlc最易打個2隻

omg 好懷念主線啲boss

我主線仲未爆(到外星人)，走左去打DLC

dlc最難打我覺得係勞倫斯

主線好易打，得老而不難少少
DLC除咗失敗者全部都好難

路德維希已經卡到傻...

我覺得路德維希都算易，起碼有時間回血

P2易過P1 難得

如果爆咗第一周目主線 之後進入第二周目又loop到打白羊先入dlc
咁個dlc都算第二周目？

有無英雄幫手打瑪利亞

call左人就變easy mode

唔知點解玩bb覺得好孤單 覺得個黑暗程度大過darksoul

ds 啲npc 多到可以擺返幾圍而且有人性 有好多地方都好光猛
bb 啲npc 個個都癲癲得得 個環境又幽暗

瑪利亞 phase3屈黑天之眼
贏le

獵人既道路一向係孤獨的
你見路德維希都係得把劍陪伴佢

但我都仲唔係好明BB講乜

我玩完bb 先玩ds3
覺得ds3 好happy 周圍都係npc
仲有得拉人加入開始之街
搵隊友同入侵又易過bb 個世界好熱鬧

不過bb 最大壓力都係啲bgm
尋晚開返嚟打神父啲bgm 一響就瓜咗

ds3 有帕奇有洋蔥 歡樂滿分

bb個氣氛好抑壓
我自己鐘意DS多D
開心好多

Bloodborne一樣有帕奇，一樣推你落街

因為bb用Call of Cthulhu既世界觀,
而呢個世界觀本來就非常抑壓
主角叫勁架啦, 有咁多靈視都唔發癲不特止,
重要走去屠神

我之前玩BB都係玩一陣就休息吓
DS3成日玩玩下就三四個鐘 過得好快

最後做埋神

下隻用返souls系列嘅系統同難道，但係敵人變晒五顏六色嘅史萊姆兔仔熊仔咁都好似幾正

咁樣？

想快啲爆機轉驚

我連一開始係個花園到都唔知要做乜

宇宙女係至高無尚既外神
亞彌達拉拜緊佢

Agger

隻烏鴉hunter 有冇得2打1嫁
拉佢出門口打都好難

我屈步槍矛r2超易打

去人地世界嘅時候條血係咪會少左？
硬係覺得條血少左一截

打路希維德係咪無shortcut? 行咁撚遠仲有2隻大隻佬 定係我無開到

係噩夢教會行過去唔識半分鐘呀
噩夢教會係兩隻肥佬附近入去點燈

原來我無開惡夢教會個燈，自

各位，我已經爆咗機喇

但後來發覺miss
咗部分劇情，依家再重玩一次

請問如果我玩開千蔭，依家係咪唔需要升伊芙琳？
係咪只需要等攞到賽門的弓刃就可以？

你都用到千蔭，咁點解唔去dlc跑去殺賽門拎弓刃呢？

我啱啱先打到小魚村，所以依家考慮緊遲啲攞個塊血岩擺係邊樣武器到，因為我無諗住玩金盃，所以想問下大家意見，睇下伊芙琳定係賽門值得投資

賽門喺獵人夢魘捷徑果到喎
小魚村過哂啦
如果你有做佢個任就跑去小魚村屋仔啦
唔洗打已經拾到佢把武
btw冇玩血質流唔知邊把好

留名
我係玩咗DS3先開BB
好唔慣個節奏 同埋要farm blood vial好煩

唔該曬巴打

一開始可以係雅南中部行左邊打個兩隻肥佬刷血瓶呀，每隻都有三支到

係難玩既 對新手黎講

我心理變態

想問下鋸肉刀同怪獸獵人彎刀 邊支勁啲？用法好似相同

dlc電鋸世界第一

力量流一定係玩oreo

鋸肉刀最高攻喎
oreo 只不過係可以屈人形boss硬直

oreo即係dlc個旋轉機鋸呀

千蔭都好型架
得閒可以試下呀巴打

千蔭要扣血

型係有代價架

最型係洛陽! 沒有之一

鐮刀

之前有玩 但係覺得唔夠力所以放棄左

最型係瑪利亞女士，沒有之一

agger

打完路希維德之後果2隻黑白雙煞仲難打過路希維德 痴撚線

白色係阿梅莉亞

即係邊隻？路德維希之後唔係失敗者同瑪利亞咩？

我會回頭打埋死角位隻斧頭佬
有時嘔3/4個血瓶，一次拎7/8支血瓶

兩個人型NPC

攞勞倫斯頭骨個兩個？

由頭槍反到尾

可以試下係佢斬你嘅時候閃去佢後面，斬佢一兩刀即刻走。

p3可以試下屈黑天之眼

屈鎗同黑天之眼，唔記得佢有冇霸體，冇就可以迫佢埋角瘋狂斬到冇氣再用觸手打到佢訓底等佢起身再斬過loop到完場
btw練下鎗反啦你會發現所有人型怪都係垃圾

技術血質流玩開落葉轉玩弓刃覺得好撚痴線打金盃阿彌達拉全程屈弓屈到完場

maria用同自己用完全係兩回事

maria真係好靚好型
當日有諗過好唔好唔打dlc，由佢就咁坐係張凳到，唔忍心殺佢

秘密既看守者
只可以殺

maria 就係第一獵人既第一個徒弟

白色還好，黑色超勁

小魚村直跑會見到一個井，前面有隻怪識射紫色野嘅，落井底打贏雙魚人就有，不過正常打法係極難打，唔夠打就開到第2盞燈嘅捷徑之後再去卡位打，詳細上網搵教學片啦

係之後魚村有個井 落去打死兩隻大魚人 之後會跌比你

瑪莉亞血少 try and error 多2次就得

我覺得宇宙女難過廢老
招火車頭根本避唔撚到

要講差別最大一定係月光劍
明知無可能係咁你都會想要

阿梅莉亞係speedrun成日比人火紙獸丸強姦

最初我當無雙咁玩, 打到天光

我反而除左孤兒仔全部都唔難
真男人梗係用斧頭

琴日都卡佢地
巫醫骨刀又無晒

點解知係阿梅莉亞

有時唔想開新人，我想玩其他武係咪無得洗點

刷lv升到全50都夠玩啦

俾瑪利亞強姦 點算

覺得瑪利亞難過科斯的孤兒同勞倫斯
瑪利亞卡得最多

勞倫斯我好快過到
卡嘅次數係
孤兒>瑪利亞>雙肥>>>>>路德維希>>>>>>勞倫斯>>>>>>>>>>>>>>失敗者

雙肥真係好難

同問

p1打多幾次就識玩
之前卡太耐聖職員野獸已經識打
p2行遠d等佢開技先埋去打側面
唔好比佢拍中就得

我自己打係儘量閃去佢後面或者佢左右面打，打幾下就要退後，再等時機。
入p2之後就行遠啲等佢噴屎，之後企係佢個頭隔離強姦佢

卡聖職員野獸

我記憶都係上電紙食血丸衝埋去係咁斬

千蔭切菜咁切佢個頭
不過最重要要留意地形唔好入去牆角備人屈

其實係邊兩隻npc？
請問有無話條片邊分鐘講？

㩒落條link會直接飛去講嗰part

maria 好易槍反

果陣新手未玩過呢類game
點控制都未搞清楚
佢應該係我本傳卡最耐果隻

想問係咪一打完第一獵人同月神就會即刻入二周目？

係

本身未爆機就去左打dlc，如果爆左dlc係咪屌打本傳

女醫生其實比邊個改做外星人，定一開始已經係奸？

一開始同之後係兩把聲
應該係第一次講完嘢就變咗外星人

聖歌團班癲佬捉左佢做實驗

係
本傳後面D BOSS除左傑爾曼有D挑戰性之外,其他都幾垃圾

我卡得最耐係神父同亞梅莉亞，開頭lv偏低同唔慣畢幫嘅節奏
後面除咗老而不都唔難打

其實好亂，開頭話揾蒼白之血先要去教會,之後揾唔到，無啦啦又有人留封信比我叫我去廢城，聖歌團個名都係教會工場頂樓見過一次,好多迷團

第2輪第1件事就係跑過去 報仇

我卡最耐係渴血怪獸
依家諗返起都想嘔

我都係卡佢卡最耐
即使玩過4集ds

卡起烈士洛格力斯
求教過佢方法

我用正常打法過 卡左個幾鐘

p2鳩射屈槍反

唔識槍反 就去打地下把刀
再睇位等佢落地偷刀拉打

雙肥槍反難度減半, 但心理壓力超大, 一定唔可以心急

雙肥係邊隻？

井底雙魚人，全game最嘔心嘅地方

我bb懶玩沾污杯走左去玩ds3
玩左幾日，冇咩心機玩
斬人唔夠bb爽，小怪又煩過bb
最重要係極唔慣用盾同打有盾嘅怪

踢盾👉🏻爆搫 都幾爽

未玩DS3之前 玩bloodborne 玩足廿個鐘都未打完個DLC 到依家都冇用過支鎗 太刀流打足全場
之後玩DS3 都係玩太刀 又係唔用盾 亦唔刀反
8個鐘爆機 易玩到爆炸
啲人成日唱奏嘅nameless 0死秒過 似樣少少已經係DLC2條黑龍

ds3啲boss得黑龍係難打，無名其實都唔難，好易攞節奏

8個鐘打哂所有boss? 單挑定coop先

巫醫骨刀...............

18個鐘都未行得晒個地圖

張張地圖都直跑去boss room 8個鐘係可以爆到機, 但要認真探索嘅話就一定唔夠

聖歌團係教會向神呢個方向研究既部門
改造隻大頭b同教會頂樓隻大頭b咪同一款

我第一次無準備好就浪費晒三把骨刀
搞到我卡左成個鐘先攞到把洛陽

真係玩到個心跳到好勁

好多汁

第一次打有乜可能八粒鐘爆機呀我第五次都要十粒

game wiki
Moon presence hp8909
Gehrman hp14293
你話呢

第二週目唔比布袋佬強姦係咪入唔到未見村？
之前刷得太高lv

蜘蛛之後個蓮座?

你眼殘左2週目

白羊到底點打 佢出招唔識避

試過用手刀打贏一開頭隻狼未？

點先入到去 已經打埋教主

試過

第一次玩唔知要返夢境執武器，卡左兩個鐘打死隻狼人

隻game要玩晒啲武器真係有排玩

第一次用斧，再玩用聖劍同爆炸槌，遲d想轉oreo

我用過，究竟好用喺邊？L2不斷轉果招？

請問有冇巴打知邊到買bloodborne 平
最好有埋二手 facebook group d二手全部俾人hold曬

早排psn old hunter做過$208，唔急玩咪等吓

早排2隻半價都有份

終於殺到瑪利亞 卡左2粒鐘

恭喜巴打
我個人覺得瑪利亞係dlc最難boss

我覺得應該係我唔小心升得太高lv 去打先會咁
我打dlc嘅時候因為係梅高房間中央個到刷錢，升到119lv，dlc啲boss都變到算簡單

之前可以刷錢嘅地方我嫌太無效率所以無咩點刷過 （教學大樓一樓，二樓，未見之村）

Farewell good hunter

Bb啲路真係.. 小漁村差唔多去到孤兒先知第一個火未開shortcut

有冇人幫拖殺孤兒 想死，phase 1好易，phase 2痴撚線

離遠條屍硬打，唔好諗槍反

呢句真，依家玩咩game都覺得無難度好悶

巴打加油呀， 打落就會發現無瑪利亞咁難架

瑪利亞真係難
我對孤兒要集中100%精神打
瑪利亞就hea住用斧頭都屈死佢

可能我未捉到路 瑪利亞攻高，但成日出大招硬直大；孤兒近身、遠攻、範圍、快慢乜柒都有

啊 我屌你老味呀
好想玩秘法 係咪無得洗點？

巴打慢慢黎啦
認真打先有成功感架

啱啱出果陣爆左次機
而家仲有冇人玩懷念爺爺？

好

剛試過用黑天之眼屈死半血火狗
係好輕鬆但無晒以前實牙實齒過版果種興奮

終於 用無限槍反屈死左佢
真係唔識打phase 2

打呢隻野打到想棄game
全部血瓶同子彈俾佢清倉

直頭要賣家當

岩岩爆左第三次機
Bloodborne係我第一隻soulsborne系列既game
跟住係未玩過DS1,2既情況玩DS3
覺得有點悶
有冇人都係咁?

我都係呀，玩完bloodborne 諗住開始玩dark soul3， 但係覺得bloodborne個氣氛同埋啲動作好好多，之後就開返隻bloodborne重新玩過🎉

淨係唔用盾都瀟灑好多
L1攻擊同打完回血都令到成個格鬥流暢好多
係武器少咗啲

我都係，打完頭幾隻boss就冇玩
玩開bb慣左換血，完全唔慣用盾
而且動作太單一又硬，唔夠bb爽

我覺得ds3 無咁恐怖 bb成隻驚嚇game咁

所以我淨係用d L1L2 R1R2都有攻擊既武器
同埋冇得換血真係爭好遠❗️❗️
遲d諗住開個純魔法玩holy moonlight sword

BTW我覺得DS3把gotthard twinswords好似BB把rakuyo

就係中意佢夠壓抑

終於爆機 但唔記得啪臍帶打唔到月精

我就鍾意ds3個節奏多啲
BB太多換血，成日唔知做緊乜就打贏咗咁

用ps plus save load大法

Ds同bb 兩隻game嚟
緊係有啲唔同啦
Bb 擺明係恐怖路線多啲

打完一開頭隻狼就賣左

唔識攞武器?

BB一開始真係好難
解說又少
淨係講基本控制
我連裝把武器都試左半個鐘先試到
但上左手真心爽

體力管理
人形就槍反
大型怪獸就上火埋身斬
講就容易
死多幾次就會慢慢掌握

玩完一次真係唔想再重打

太累

Dark souls 3就想2周目，畢幫真係不了

太壓抑
玩到個人好辛苦
睇人玩就ok自己玩不了

其實bb玩左1-2次就已經可以知晒d埋伏位
唯一見到會驚既係怪係d腦魔
我未試過主動攻擊殺過
次次都槍反

加上bb d動作好型 lock住黎避同內臟爆擊都超型

有冇人幫我手打雅南暗影
tg:. @JudgementKnightsOf

下...三傻都打唔贏？
用多d槍反啦

以前得 依家唔得
唔知係咪人老左反應慢

打迷宮刷外星人最快